大家有冇諗過大學點解咁順攤停課

目的就係引走其他學生，留係度既係主要分子 咁就可以逐d清除曬
換句話說 8大返學 !!!人多先係保障!!! 各位停左課既都記得要返去!!!!!

推

Pishhhhh

其實都幾肯定你冇讀過大學

停課大學都好撚多人囉

點都少過平時啦 on9 你去poly睇下

配合政府停課就係可以大規模圍捕

其實應該一齊返曬去campus中庭罷課
一黎多人有保護性 二黎同樣做到相同效果

冇錯 就係咁
雖然停課 但依然要返去集合

都合理

多人有保護性呢點好睇啲係咩人
成班人無攻擊力淨係識鳩叫嘅
啲狗已經突破心理關口可以俾佢地食放題

keywords: 何式凝 天水圍